科學園同事，聽日食飯時間獻花好嗎？

十月五日(星期六)早上，香港又有屍體發現案，位置正昰科學園和大埔之間海邊。死者手臂疑似從後被綁住，令人感到心寒。希望籍著獻花，願死者安息，沉冤得雪。

日期：10月8日
時間：１點
地點：屍體發現案現場

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

香港人 反抗!!!!!

呢篇文分析點解香港愈黎愈多暴力，但作者用非常同情既態度去事件

簡譯：雖然政府批評示威者係暴徒，但實際上示威者無偷無搶，亦非胡亂破壞，集中攻擊佢地認為不正義既「象徵」— 搞地鐵，但唔搞M&D同名店

簡譯：示威者係被迫升級武力

多謝衛報

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！ 而家只係要你入黎推post

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推

推吖